想練腹做下workout跟邊個好

之前有做開運動
但停咗兩三年
Pamela定coffee好啲

Tabata 琴日做左四分鐘今日仲痛緊
大肥仔

攞個中間點chloe ting做住先

What's up guys, Jeff Cavaliere AthleanX .com

pamela太勁？

我絲打 做唔到嗰啲🤣

你哋會唔會谷住core 有時呼吸好辛苦？

唔會吖 你係咪用錯力定呼吸控制得唔好

有無片教呼吸控制, 真係唔係好識. 我都成日谷住谷住

企係度唔覺
但坐時要谷core就好辛苦
一係好懶坐到側埋一邊

我見coffee d 片會一路做一路叫你吸氣呼氣🤔你一係試吓跟佢做兩三條片再做返你平時嗰啲

盡量坐返好啦如果唔係應該幾傷腰